通宵一個人可以去邊?

有冇可以打發時間既地方

公園/海旁/網吧

海旁

我又想買下野,消費下

去買晒便利店啲 condom
等人地冇得用

做pt...

好勵志

我睇左食宵夜可以去邊

M 記